如果當年黃金仔”老野係公園坐好on9論”今日再現

係咪會好受今日child登歡迎？

係，合晒child登口味

唔係，咁涼薄嘅說話唔會受歡迎

當年高登仔好多都未醒覺

負評係比樓主

點解

我憎廢老架炸

其他人係公園坐關我鳩事